
                      Excelente, me ha encantado. Perfecta para toda la familia.
Con música, aventuras, acción y unos personajes entrañables, Disney nos brinda la mejor película de Navidad del año.
        
            